清水健拍AV自備Condom 公開一炮過用量嚇呆網民

日本AV界天王清水健，於2018年夏天展開人生新一頁，他與女作家伊藤春香（Hachu）組織幸福家庭，兩人在翌年9月榮升父母，令這位愛情動作片首席男優搖身變成一位慈父。

清水健由AV圈踩入不同範疇吸金，更活躍社交網充當性專家。昨晚，清水健在Twitter分享照片，拍下開工時採用的保險套，並寫：「拍攝AV時用的Condom，由我自己貼錢，金額不菲呢。」由於份量多達42盒，故po文出街後，即引起大批網民感到好奇，紛紛留言詢問「是否一次份量？」、「每次要用幾多個？」、「戴上0.01演出時有沒有破爛的經驗？」等等，可見網民對AV行業深感興趣。

清水健最近推出新書《AV男優有可觀收入嗎？》，展現鏡頭後的另一面，並分享當男優的條件及辛酸，是AV界入門天書。

乜閪都插過晒

連男人

有拍過GV?

佢老婆會唔會出黎比人插

請問你會稱呼你身上邊一個器官做「閪」 ?

咁又太離譜

佢碌鳩咁大又粗，依隻0.01實成日穿 似係賣廣告姐

男女平等
老公插人
老婆俾人插

請問呢個係做乜撚嘢呢？

好得人驚

隻藍舌好慘

佢老婆早稻田，blog寫自己去過港大交流

果隻乜黎

佢老婆要行出幾多步先忍受到個老公做男優...

做佢個仔就正，可以叫爸爸介紹d女優姐姐比佢識

有錢做咩都得啦

日本仔咪又係由細周圍屌女屌大
結左婚咪又係偷食叫雞乜都齊
分分鐘同出名av男優仲好
佢偷食實有狗仔隊跟到唔洗自己煩

諗起老婆每日送老公出門 同老公打氣做野俾心機既畫面老公就扯住旗出門準備屌閪搵錢

其實係你唔識戴，扮乜鬼大碌